領養兔仔日記

以前香港養左好耐兔仔， 初初養都係直接去寵物店買， 後來都慢慢了解過原來好多兔仔比人棄養。

係澳洲想再養， 決定去領養，希望幫到比人棄養既兔仔， 比返個屋企佢地， 需要幫唔到好多。

整左宜條片記錄左領養既過程，仲有米仔(兔仔)既生活片段。

鍾意既記得subscribe, like 同share 我YouTube Channel,仲有follow 我ig

宜個YouTube channel 本來淨係記錄整野食，但宜家屋企多左個新成員，會定期更新下米仔既得意片段，希望大家鍾意啦

YouTube:

Instagram:

MEWE:

G持

多謝支持

連登好少人養兔仔？

佢瞓低果吓勁得意

衰仔

巴打隻兔好乖，我個隻養左好耐都會咬人

Btw點解唔見你有水樽比兔仔飲

好得意

我見另一個post都幾多人有養

係呀，仲有佢圓碌碌咁

其實我都唔知乖唔乖，返黎幾日，但慢慢露出真面目開始dup 地

咬人多數有野不滿先咁

因為領養中心話用碗飲水會飲多d, 用樽因為出水慢，佢地會減少飲水量

澳洲食唔食得兔肉

得，但我唔會食

樽佢地其實唔太識用，見有次佢用上唇黎頂粒珠我黎手第2日就買左個給水水盆比佢

我果隻入屋第2日已經好活潑同痴我，到而家入屋差唔多一年都淨係痴我，明明我成日想佢食草唔比零食佢，我老母就成日返工前都比2粒粒粒佢

想食

但要留意下，得之前有隻搞到皮膚病，個咀d毛長期溼住，搞到皮膚病，後來轉返水樽

兔仔好醒，揀人黎恰加上講餵食次數，草一定多過糧

唔食得

我家小qq

可愛

無知一問，養兔仔臭唔臭？

我隻仔好醒，發現濕左會趴地墊印乾佢
懷疑係人扮

無味

香 日日索

成日沖涼唔洗面

白色兔仔白色好靚

圓碌碌好可愛，特別中槍個下

一般唔臭，但未絕育，霸地盤， 痾d屎好大陣味，但佢本身唔臭，仲幾香

咁都得我之前個隻買個有filter貓水機比佢，佢成日玩水玩到手仔，耳仔濕晒，洗面搞到周圍都水，比佢激死

唔係一次過既咩，沖得多數洗埋

樓主要上網睇多d有關兔仔病既野，我屋企隻兔岩岩黎個一年成日病。冬天要買暖燈，夏天要開冷氣/冰墊。

佢好乾淨好好聞嫁，本身個咀附近d毛 係咁既色姐
佢好香

我買左呢隻
佢好難玩到水，係唔知點解有一次發現水兜有粒屎，明明掛到同佢個下巴差唔多高

我形容佢隻色好似食完野冇抺咀咁

依排換毛多毛到
1日梳3次 梳極都仲有

係呀 佢係
成日都為食樣

你地d 兔兔冬天係咪都係成日都訓交？
我果隻成日冬眠咁依排
夏天就成日都唔洗訓

紅燒兔肉的做法步驟
1.先將切片的大蒜和生薑在鍋裡爆香一下。
2.將斬切好的兔肉倒入鍋中翻炒。
3.當兔肉開始變色的時候，加入一勺辣椒片。
4.翻炒到完全斷生後，加入黃酒，老抽和鹽調味炒勻。
5.炒勻後加入一碗水，蓋上鍋蓋，大火燒開後改小火燜。
6.燒到兔肉用筷子插一下，覺得軟爛可以了，就可以大火收汁了。

我個隻係，好明顯晏教訓多左，我個隻通常10-6pm就休息mode
日落就活躍

睇用尿片定紙粒
尿片一至兩日唔清就好似公園公廁咁臭
紙粒四日唔清先有味，但個盤會有積

我果隻零晨鬼打咁精神 成日嘈住曬
頭日就烏下烏下咁

樓主下期可以拍e味餸

一日梳三次咁癲
我都係一日梳一次，反正梳極都有毛飛出黎

本身有輕微鼻敏感，冬天嚴重啲
平時都係一日一次
依排換毛先就出門口前戴口罩梳一次，返到屋企除口罩前梳一次，訓前梳一次

好打耳～

我之前養左10年兔，宜隻係我第三隻，之前兩隻走左

我諗住佢會甩毛，所以買個過濾

我未梳佢個肚仔，岩岩返怕捉佢嚇親佢

我個隻一日訓到黑，都唔知幾時先玩，係有野食先郁兩下比我睇

我都係呢邊領養咗隻貓
勁黐人

唔煮兔仔

第一次見佢親好鍾意佢，可以抱，。但都係假象⋯⋯返到黎無抱過，係咁走

宜家我都未知，，，係中心比抱，返到黎未抱過，係咁走，。都唔知係咪呃我帶佢返黎， 個日背對住我，好慘咁，抱佢摸佢無走，後來返左黎唔比抱， 又好八卦， 中心d人話佢係八卦仔，完全唔係我地見到咁樣

我嗰隻初初嚟到就係咁跟住我行
黐身到去廁所都要坐係隔離望住你驚你跌落屎坑咁
跟住過多一個星期就開始扭我抱
我起身要抱、佢瞓醒要抱、我出完街返嚟會係門口等我要我抱
有時都會諗自己係咪養咗隻狗

著件有肥腩袋衛衣塞佢入個袋

成日都有騙案架啦
義工話佢好乖唔咬嘢
返到屋企之後...

咁痴身，好小貓會咁，多數都好高竇

你係義工講，。 但我宜隻係佢自己既行為去呃左我個度既人無講過d咩

就係咁佢令我由carer變正式領養佢

發嬲會dum地

大家好

成日個日我遲返屋企，一入門口，望住我，好大力dum左下走左去

多數扺擋唔到，咁痴人。 我就係咁帶左宜隻兔仔返屋企

佢有無訓張狗床仔？

冬天成日訓到好嘆

Chill

我個隻放入籠比佢訓，好嬲，唔要

我個日勁無奈，一入屋就比佢發脾氣好似激嬲佢咁。 兔仔好難服侍

想問下有養兔仔嘅大家 一個月洗費大約幾多到？同埋如果新手有無咩要特別注意 兔仔真係好得意 好想養

洗費預4百啦，睇下大唔大食， 大食仲有揀草食既，2.5kg 2星期一包。 加埋廁所用既粒粒， 要買下菜比佢食

注意既就係佢d屎， 佢d屎大粒，金黃代表腸胃好，如果細又黑 就可能有問題，要睇醫生，先了解下佢地既資料，去睇下兔協個網，

最重要諗清楚，唔好養完又唔要佢，好可憐

兔仔老左係咪得極少數無大病
你每隻洗左幾多錢睇醫生